的士狗拉開女客衣服瞧奶奶 淫笑「妳很漂亮」

中國日前發生網約車司機殺害空姐引起軒然大波，有計程車業者還以此為宣傳希望大家多坐一般計程車，結果計程車照樣不安全，四川樂山市一名女子搭計程車時被一名43歲的何姓運將騷擾，運將甚至直接撩開她的衣服窺看胸部，還笑說：「妳很漂亮」。

據《梨視頻》報導，樂山市這名女乘客爆料痛批變態運將，她表示今天上午她穿著露肩上衣搭計程車去上班，坐在前乘客座上，後來有根頭髮落在鎖骨附近，運將竟然直接動手去撿，之後在她付錢要下車時，運將色心又起，說了「妳很漂亮」後，就直接伸鹹豬手去拉開她胸前的衣服。
事後女乘客投訴，結果相關單位相互推託，她不滿地po網爆料，也表示「幸好不是晚上我遇見這種變態」。樂山市公安區市中區分局表示，已經依法對涉案運將作出行政拘留10天的處罰。

片

點解大陸人咁興搭的士坐前面

大陸好似係坐前面先係老細

還掂都係，唔直接揸波

有冇咁猖狂呀

行政拘留10天的處罰

睇片條女反應好平常咁

N年前有張相又係咁
不過係咩個富豪包養大學生係架車前排渣佢波

咁坐後面係咩？

坤狗先坐後備座（好似係）

不要揸波，去強姦

嘻嘻，你很漂亮

點會有片流出咁on9
定係又造新聞

運將

Fake taxi

仲以為係台灣

好尷尬

勞資糾紛者
而家妓女扮處女呀？

因為坐後座會變fake taxi

大陸最叻假新聞

五毛waiwaiwai日日post咸濕新聞
關鍵時刻現形

入黎之前估台灣

女權團體呢？
Metoo果班唔出聲？